點解香港男人咁撚鐘意梳All back頭?

老老柒柒, All back只適合鬼佬
最受女人歡迎+出水既韓國歐巴都無人留All back

盲跟潮流唔會理呢啲

推

你老母都只適合比狗屌

我all black頭

個個遊行，你係到叫春，收皮啦

其實整得all black頭果堆都好撚有自信 （我多數覺得係自大）
你見某類行業好多
金融界 保險果啲

依種算唔算？好撚型

因為不自量力

達克効應